豬 年 一 定 要 用 坤 哥 whatsapp stickers

坤哥

好撚柒

想要

我唔想俾人block whatsapp

一早有->

連登已經出咗高清狗 sticker
唔使要咁多個狗 sticker 喎